對达哥一事 我忍唔住

人地周柏豪 去重慶有show 都叫下人做選民
你條友做過啲咩
仲想人原諒？
仲慢過政府
好心达粉睇下啦
當個偽君子兄弟
賣兄弟佢就有份 導人向善 包裝得好好
講好聽說話邊個唔識 醒下啦
企雞蛋嗰邊 ？金雞蛋呀？